(突發有圖) 當防疫保護衣大量缺貨, 姐係代表發生緊d乜事?????

仲有,所有醫療用品已經被掃晒
大家快啲買

原來咁平
但防唔防飛沫同病毒

世界末日了

都冇見過人著

直接唔出街會唔會比較好

仲食m記

買哂返大陸？

係 比曬佢地

40mm ?

遲下午餐肉都比啲支那人買哂

呢啲留返俾醫護啦

yes

其實係擔心香港醫護唔夠著

罷工

哇，讚啊

班傻仔今個禮拜仲笑人哋，下個禮拜都唔知有冇命話佢行得太前

買黎返工架
香港人唔返工慘過死

但佢個書包外露左...

係

129 不封關 不上班

仆街啦 我未買

其實戴6200配p100有冇得諗，好似壽命長過外科口罩好多？

但係又有人話p100要日日換

食埋個m 記就燒得

可以消毒

要買定俾佢地

覺得係買俾支那多

[冇口罩 點返工?] 買唔到口罩就係connect黃藍老中青最大公約數

讚你老母 玩微博啊？

中國製豬肉午餐肉

個嘴出完街要消毒
P100要用完即棄，避免積存病毒
你不連麻煩同成本，可以一戰
但戴外科口罩方便抵玩d

原來p100都要日日換我以為可以用足成個濾芯嘅壽命先換，如果要日日換咁又真係唔太抵喎

不過用p100好處係唔使擔心買唔到，同埋唔會買錯無bfe

因為單係湖北一日已經要十萬套，大陸一日總生產量得三萬

唔嫌麻煩
另一個好處係呼吸暢順d
但成本真係太高

讚你個西咩

琴日係地鐵見有巴打戴護目鏡浴帽手套

如果著一件企喺食店門口會點

唔出街會唔會好啲

仲食中資 仆街死

曲線自爆髮型？

如果係濾毒就唔使日日換
但係防疫嘅話所有野都唔可以重用

去中資嚇走晒啲人

支那狗大量喺ebay amazon掃貨

每著一次都要全身消毒 做少一個step已經同無著無分別

你點影的

me too

Push

讚左你老母個西

俾啲醫護優先用，佢地搵命搏

你髪線幾高下

個page話佢無係入面買到嘢食

代表唔夠防護衣著，四圍播緊毒

打開蓋有少少水既樽已經係生化武器

留番比醫護啦

除咗上網
其實邊到有得買

咁染點著呀

呢個都好d, 型d, 成個包住真係染到喊

我上網睇有n95濾芯 好似平d 但都係要即棄同成個消毒

呢隻係咩防毒面具？

唔戴手套就已經GG喇

會唔會係m記行兩round，想買嘢個啲都會走晒

佢點食嘢？

一次性架，唔係咩

著一著=50蚊

外賣

唔係去高危地方工作買咗你都唔會著的.

M字額

S10

所以你話邊個買。。。

搭的士都唔止啦

地球滅絕人類

買嚟做乜
留返俾有需要嘅人啦

秒

額頭好撚闊

原來有uncle上連登

division 遲啲可唔可以出香港

不如唔好出街

你講乜撚嘢呀 我屌你老母咩

Failed
無套埋個書包

滅蟲公司職員咁款

其實講真，你唔係醫院唔需要買呢啲野

唔識除件衫都會中招

拎曬返支那炒

點解唔叫外賣算

你唔使諗啦
Amazon p100濾芯都俾人搶曬

罷工 用唔著

個罐咁嘅樣㗎咩？

Scott Pro 2000 ?

呢隻罐叫Scott pro 2000

NBC?

[member]應該冇犯法？只要個filter唔係NBC
利申 唔識
不過狗見到一定拉咗先 member]

1.29抗疫三罷
不封關 不上班

好似唔係，係工業用

咁冇用㗎喎防唔到病毒

nuclear biological chemical

Chemical bio radiation nuclear

防到Chemical bio radiation nuclear

唔係話scott pro 2000 唔係cbrn?

Lm

係唔係要著成咁

full gear 緊係去藍店幫襯啦

放心 一定係cbrn

咁都俾人影到我

姐係唔可以戴出街